用六日起醫院實在太慢，根本收唔切病人

外國人用30分鐘將成間醫院起好啦!

30分鐘起個design model咋

中國都係外國

無事就外國是中國，有事就乞求外國勢力